中共D不明種子可唔可以種到花精？

你知強國D基因改造幾勁啦

No